無可否認，楊千嬅已經係香港最後一個歌影視俱佳嘅女藝人

你可能話仲有個鄭秀文，如果音樂方面嘅成就同千嬅都有得鬥，而電視劇都仲有《刑偵》同《寵物情緣》依d代表作，亦都冇錯拍過好多套票房唔錯嘅電影，但可惜冇拎過影后。

容祖兒都係得音樂方面可以同千嬅鬥，但你諗下電視劇佢要喺《學警》同唱k做情侶已經係降左格，都唔好講佢係票房毒藥。

千嬅咁多年黎唱過咁多首繪炙人口嘅歌曲，又拎過影后，電視劇又有《美味天王》同《外父唔怕做》依d收視唔錯嘅代表作，仲有即將會成為2019年最佳劇集嘅《多功能老婆》，講真，我話佢係歌影視俱佳真係好公道。

閱

講廢真係冇新人廢得過佢

佢係樣樣接觸下冇樣精
超有運氣超有觀眾緣
鍾意佢嗰啲都唔係因為唱功演技外貌㗎啦

唔知點解會紅系列。
Fans就係中意佢個人，冇解。

邊個楊千華
利申00後

唱歌唔吸引人聽

你認真？

鄭秀文出年咪攞影后囉 聖荷西謀殺案 八個女人一台戲仲有套許鞍華既輪住上 四五套夾攻係而家細得咁緊要既電影市場要攞唔難 咁攞完楊千嬅就行開啦

楊千嬅係乜水

同期陳慧琳，張柏芝(?)
後浪王宛芝，fiona
前輩(?) 大塊田

成班都好過佢喇

呢樣真，佢高峰期唱歌其實唔差。
做戲就一套新紮師妹之後多左好多機會，大多數唔算做得好但又唔係差，但起碼有觀眾緣吸引到人入場。

代表作呢？

好撚樣衰

以影后嚟認證一個人嘅實力好on9
吳鎮宇都冇攞過影帝喇唔通話佢唔得咩
我左眼見到鬼 龍鳳鬥 瘦身男女 孤男寡女 近年嘅盲探
邊個影帝未拍過
講笑片都屌打喇 百年好合 嫁個有錢人
邊套好唔過大笑姑婆
志明與春嬌佢都係做番自己咋
如果唔係同居密友果年 一次過入圍三套會輸俾張艾嘉

鄭秀文拎左金像影后未？

未 有一年同楊千嬅一齊提名 輸左俾佢

同期唱歌都只係不過不失
好多到後期甚至都已經冇唱
而且 楊千嬅其實畀人感覺親切好多
跑贏都不無道理

佢首 愛在無人的太空 真係好曲好詞
佢唱都幾有feel
不過更加想知 如果畀其他人唱會點

小城大事學友版

全能到仆街

出<色惑>仲衰撚過佢係amusic時期
嗰陣仲話呢個係新嘗試

有年sammi真係有機會拎
但嗰年兩部入選女主角分薄票源

Kelly同柏芝都冇電視劇代表作
（柏芝好似直頭冇拍過劇）
王菀之同Fiona音樂成就又唔夠千嬅黎
而大塊田…你搞緊笑？